План график работ по сайту Налоговый помощник

1 этап
1.1 Уточнение ТЗ
1.2 Разворачивание рабочей инфраструктуры (хостинг, git репозиторий, настройка рабочего окружения моего, ДАВ и др.)
1.3 Проектирование структуры приложения
1.4 Проработка эскизов дизайна основных элементов сайта (страниц, e-mail сообщений; сам рабочий кабинет можно не прорабатывать - многое будет определяться стандартным оформлением фреймворка и базовым оформлением сайта, возможна последующая коррекция деталей).
Рабочий кабинет на шаблоне AdminLTE.
Срок: до конца августа

2 этап
2.1 Создание основных разделов сайта:
2.1.1 Главная страница
2.1.2 Контакты
2.1.3 О нас
2.1.4 Создание механизма регистрации, авторизации пользователей
2.1.5 Рабочий кабинет налогового помощника
2.1.6 Помощь и FAQ
2.1.7 Новости

2.2 Создание мастера регистрации клиента
2.2.1 Создание дерева (или перечня) комбинаций по параметрам организационно-правовая форма, система налогообложения, наличие наемных работников (что ещё?).
2.2.2 Формирование перечня необходимых событий по п. 2.2.1
2.3 Создание планировщика задач и платежей
2.3.1 Создание движка планировщика задач и платежей
2.3.2 Реализация планировщика задач и платежей в личном кабинете (визуальное представление, механизмов настройки пользователем и др.)
2.4 Создание напоминаний по e-mail
2.4.1 Создание движка напоминаний по e-mail
2.4.2 Подключение движка напоминаний по п. 2.5 к планировщику
2.4.3 Реализация движка напоминаний в личном кабинете
Срок: до конца 2018 года

3 этап
3.1 Реализация многопользовательского режима (роли: администратор сайта, супервайзер, руководитель, пользователей)(супервайзер = администратор?)
3.2 Создание и реализация механизма оплаты (1-2 платежные системы) (какие? Яндекс деньги + ?)
3.3 Реализация поддержки уведомлений для мессенджеров (1-2 месенджера, какие?)
3.4 Совмещение функционала по пп. 3.1 и 3.2 в три типа аккаунтов:
    1. бесплатный с ограниченими по количеству клиентов и уведомлениями только на почту;
    2. платный однопользовательский с доступом ко всем функциям;
    3. платный многопользовательский: администратор и пользователи
3.5 Акт выполненных работ для платных пользователей (что такое?)
Срок: зависит от объёма работ по п. раздела 3 (2-4 месяца)

Тестирование: по окончании каждого этапа


Термины
Пользователь (user) - человек, использующий сайт
Клиент - юридическое лицо, подлежащее отчетности
Событие - действие клиента(отчет/платеж), привязанное к определенному моменту времени (периодическое или однократное)



Требования к хостингу:
1. php 5.6 или новее
2. mysql 5.7 или новее
3. наличие ssh доступа командной строки и планировщика задач cron (начиная с п. 2.3, до этого этапа планировщик не нужен)
